真係想支持蘋果就每日買份蘋果睇啦

乜撚野訂閱 取消又訂閱
咁點解唔直接D每日都買份蘋果睇呢

唔會拎實體報紙睇

你老母
個世界都玩緊無紙化啦

買啦 睇唔睇都當支持下

支持冇要你一定攞上手睇

買份 實體黎架
買黎唔睇 咪反智啦 無左個腦？

然後送人

環保下啦屌你
佢出每人3$你驚死冇人俾咩